{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 Remark(리마크)"
    },
    "text": "1部屋あたりの車両は1台まで駐車可能であり、チェックイン前の事前駐車はできません。 チェックインの際、車の鍵を預けていただければ駐車場までバレットパーキングいたします。 チェックイン時に身分証明書を要求することができ、住民登録証、運転免許証、パスポート以外の身分証明書は確認できません。 身分証明書をお持ちでない場合、不利益の責任はお客様にあり、キャンセルや払い戻しの要求はできません。 すべての客室ではネットフリックスストリーミングサービスが無料で提供されます。 3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、その理由によるキャンセルや払い戻しはできません。 客室内ではろうそくや風船の飾りの使用が禁止されており、摘発された場合は強制退室や弁償措置がとられます。 当ホテルはお客様の便宜のために清潔維持に万全を期しており、最善の努力を尽くして満足をお届けします。 政府の勧告事項により定員(2名)以外の超過入室は禁止され、摘発された場合は強制退室措置がとられます。 また、客室内ではパーティーや集まりも禁止されており、摘発された場合は強制退室や民事·刑事告発措置がとられます。 入室前には熱チェックと共用空間でのマスク着用をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで車を停めることができますか？",
            "answer": "1部屋あたりの車両は1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に車を駐車できますか？",
            "answer": "チェックイン前の事前駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時に身分証明書を要求することができ、住民登録証、運転免許証、パスポート以外の身分証明書は確認できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、不利益の責任はお客様にあり、キャンセルや払い戻しの要求はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスストリーミングサービスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、その理由によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくや風船を使ってもいいですか？",
            "answer": "客室内ではろうそくや風船の飾りの使用が禁止されており、摘発された場合は強制退室や弁償措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "政府の勧告事項により超過入室は禁止されていますか？",
            "answer": "政府の勧告事項により定員(2名)以外の超過入室は禁止され、摘発された場合は強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "客室内でパーティーや集まりを開くことはできますか？",
            "answer": "客室内ではパーティーや集まりも禁止されており、摘発された場合は強制退室や民事·刑事告発措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "入室前にどのような感染対策がありますか？",
            "answer": "入室前には熱チェックと共用空間でのマスク着用をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 459
    }
}